(替身演員的悲哀）真骨black 同 迪加 宣傳片兩條友扮晒感觸。。。。。

應該搵皮套演員做宣傳片主角先岩。。。。

片中人只係做人間體角色， 扮晒感觸咁，收皮啦

迪加

black

兩個負皮，剛剛好

迪加咪有搵皮套演員講野
今次搵返皮套演員3D SCAN黎做原型 就係其中一個賣點黎

BTW廿五年前睇過迪加既人會知皮套演員係邊個？果陣仲要係資訊未叫發達既年代

但都係搵皮套演員講兩句ja 唔係條片主角

仲唔夠比面？
拉打咁多隻真骨夠無搵過高岩成二講野啦

所以咪話替身演員的悲哀

真正要望住隻超人感觸既 應該係皮套演員

識撚你咩皮套演員咩
唔通搵個三唔識七嘅賣廣告咩